這頓飯和商品不僅非常受歡迎，還在TikTok上催生了一個梗，人們在得來速餐廳播放斯科特的“精神病人模式”，而不是用自己的語言點餐。 麥當勞教員工特拉維斯·斯科特口頭語，因為TikTok的趨勢Jaya Saxena, 2020年9月17日 
 這兩個州縮小的差距是由沒有受過大學教育的女性推動的。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 Winnebago的網站上列出了其受歡迎的四輪驅動Revel的起售價為17.5萬美元，甚至在Vanlife海關，一輛二手Sprinter也至少要花10萬美元。 買不起短跑運動員? 換一輛小貨車。 2020年9月16日|戶外在線 
 在信用卡等類別中，這些佣金(尤其是對那些推動大量轉換率的發行商)可能達到每用戶數百美元。 “幫助人們發現信息”:Red Ventures如何成長為一個巨大的公司 
 儘管馮·斯帕科斯基在國務卿任內“沒有推動任何政策決定”，但富克斯說，她向馮·斯帕科斯基簡要介紹了她的辦公室在雙重投票和缺席投票方面的行動。 民主黨人不被允許:一名保守派律師與州選舉官員舉行秘密選舉欺詐會議|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 他以前從海軍陸戰隊回來就開車送她去學校。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 當時的希望是，提高業績透明度將推動業績增長。 重寫“不要孩子”威脅你孩子的未來|喬納·埃德爾曼| 2015年1月3日|每日野獸 
 你只會看到一秒鐘，但它會驅使你前進。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 經過一整夜的車程，巡迴演出於早上7:30抵達什裡夫波特。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 我們更喜歡對警告信號置之不理; 和《刺殺金正恩》一樣，《穆赫蘭道》被輕鬆地輕描淡寫為誇張的諷刺。 平壤洗牌:好萊塢在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野獸 
 然後帶著你獲勝的軍團向南進軍，幫助把北方佬侵略者趕出這片土地。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 華茲華斯舉例說明了一個孩子不明智的、糾纏不休的要求是如何驅使他去創造的。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 不要把你的心交給悲傷，而要把它從你身邊驅走，並記住後者的結局。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 如果他們來到我們的村莊，一次驅逐一百人，他們會怎麼對待一個人呢? 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 他沿著蜿蜒的沙質車道走到旅館，穿過大玻璃門。 阿爾傑農·布萊克伍德